［強勢回歸］歡迎考車fail嘅入黎傾下計（7）

特別感謝狗公153整合依個list

考牌官整合
大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑 但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208
語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌 係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣 不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂
176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part
166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖
191 幾型 不過係咁R手毛
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打

等第一次考
雀仔巴
狗官153
Abnormal巴打
兔仔唔識叫

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關
呀頂好急屎
Mr_bean樓豬

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打

等第一次考
雀仔巴
狗官153
兔仔唔識叫

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關
呀頂好急屎
Abnormal巴打
Mr_bean樓豬

明明我都合格咗

唔記得你啦

培正自私 1 take pass

好勁 一take

遇著嗰新官 再加星期六

太好運

已經立即更新

好快手

好官好緊要

準備買咩車？

仆街搶咗我個1001

210

我係多謝你 仲要鬧我

諗起就把幾火 個時吹到話跟佢實pass幾好幾好咁
點知剩係一味屌人 話人廢好差 擰頭動作又無執好
屌到次次學車前都好驚唔想學
所以咁驚改期又要上多佢幾堂

153210

咪再諗喇 會爆血管

咩210

睇狗公巴打整合個list

考完之後個心情好矛盾
丙部覺得比平時發揮更好，路面更順，但原來係假希望但同時又因為無改期唔駛又比錢個19賺就有甩難既feeling

另外自己泊位一直好穩陣 去到竟然緊張到離哂譜 但另一方面好慶幸肥哂兩part先易抽快期

210- 有禮貌 但killer

FK?

呢位巴打4個月前同我一樣比210 大tick擰頭
嬲到改埋名叫考牌官210（鳩剔）
最近先pass番

等本豆教你一個成語

塞翁失馬 焉知非福

同人唔同命

係咪個巴打寫落去架

你唔好再攞出黎喇 會激死摸根巴打

完全唔覺得佢係killer
屌仲以為係新官嚟

新官上任三把火

應該係210寫 唔知咩意思

屌 你仲講

屌原來你都係210

佢係好有禮貌，但tick左我同藤原巴打無擰頭

應該係條路線 河畔見過有人去寫gr （Garden Rivera）

我會傾向覺得佢做得好d既
培正都1take高手也

肥乙絕對係塞翁失馬
但肥丙唔見得幾失馬

多謝

咁始終都有人合格
但可能佢係邊個手上都會合格
我尋日既發揮係好官手上會合格
係佢手上就肥囉

不過我燥在個師傅完全無乜執我擰頭動作多d
難得燈口行人都ok哂

咪on9

佢嬲到爆

應該同我一樣得幾個minor但中左56. major

lm

巴打

屌原來絲打嚟

絲打

我3take 備pass哂兩份卷當贏

你係咪pass咗好耐？

可以唔怕fail魔咒 參與討論了

可以做老屎忽了

仲有個綠色垃圾巴打 墊我屍底

同大家介紹左邊嗰個係我女朋友

好靚

Ig?

jacechw
牙jace bb

今日同仔仔出街 唔同大家玩喇

泊好車，坐低飲咗啖茶啫，咁快新post嘅喂

無呀 我老婆揸車

太多考車fail嘅巴打

好廢

潛番幾日先，有快期先上番水，呢幾日考生加油

去邊度啊

再見 我會記得你嘅

去新游輪碼頭

去撞下你

野餐 影下相俾佢地跑下已經好開心

不要來

小朋友嘅開心就係好簡單

點解

唔想見到變態佬

今日陰陰天，怕落雨

你就變態佬

不用掛念
因為可能幾日後都上番水

不 我老婆會打死我

都係得兩條友（計埋我）比佢kill左擰頭姐

到時已經第十個post

知啦 共用嘅

mr bean 老婆你好

係點樣呢？

做咩扮人哋

又新post
Ps5又抽唔中 無運氣

hi

想係你隻手上面pass

鴨王終於瞓醒

橙

今晚使唔使返工

要 返早收早

果然為咗錢出賣自己嘅肉體

年輕就是本錢

不想努力了

308 個呀伯講野 講到1999 難聽到仆街

308係多嘢講啲

係佢講得唔清晰

假日d廢老司機真係癡線

條80嘅路行40幾，掛著同隔離吹水

有精神病嘅入:(

綠色垃圾巴打

食左藥一年有多，依段時間覺得身體變左好多未食藥之前可以一日三次。但係而家搞好耐都未射，帶套即刻軟。想問可以點解決

啱啱肥咗忠義街 師傅話無可能排到快期 叫我排慢期

唔怪得肥筆試

如果抽唔到要尾期 連張學車證都過期

我都覺得我師傅唔想我抽到快期 因為佢啲學生排得有啲密 到抽中要再搵師傅

豆爸返嚟未

同老婆做緊運動？

你都係同老婆婆做運動

無

賣藝不賣身

是

很值得尊重 respect

我有樽鹽

幾錢一茶匙

20000

睇嚟都唔係好值錢

攰死

放電

非

老友

我哋三個

比條路行下

沙駕

是理論堂 好多靚女

溝啲比我

點溝

靚女想唔想揸下棍波車

上堂定睇女仔

揸我支棍 有兩個一人一個

我淨係去坐 主要係睇女

真我要夠出席率先可claim$

嘩恭喜呀 希望年尾前考到 到1月番工忙 驚無時間考

坐隔離條女很正長腿熟褲

有幾成熟

2字頭

係唔係要埋1 take pass先得

唔g 你又係？

唔係......我無參加進修基金

好

又要返工 不安

又搵auntie

搵姐姐

我已經要哂

超黃專業補鐘
我揸車，你睇

我揸時，會專業傳授 pass 心法，教口訣，有notes，講解考試致勝關鍵！

你

鴨駕霸主

對唔字 大家星期六可能玩緊姐

筆試其實係智力測試黎

其實有難度
溫書都溫左3個月

我前一晚做晒果500幾題目就去左訓

早晨

早晨 聽日又星期一

各位 我要暫時退出 兩個月後 考到牌再同大家玩

點解嘅挽留

好好幫我打理考車fail post 再見

做咩要再見嘅

Whyyyyyy

仲有2個星期就考葵興
今次第二次
而家3手軚同泊車都ok

但渣出面路面仲有好多問題
感覺一有咩突發野就騰跟住亂哂做錯野

要去泰國捐精

今朝突然抽到快期丙部
本身聽間公司講 2 月先有啲機，點知而家係 12 月中
請問金鐘個運吉署有冇派籌？如果要 9 點交完走人，應該要幾耐前去到金鐘？驚多人呀屌

唔係9點先開咩 冇架就咁walkin 帶乜人 你填定哂野 去b個條隊 eps直接櫃枱俾錢最快

因為次次晏晝去都係多人
我就好驚條隊係唔知幾點積落嚟
同埋好奇 9 點到底個場係好吉，定係照樣爆晒人，因為啲人好早就嚟到排隊等 9 點衝入去

有你咁講我放心
謝謝

早

挽留

就係冇呢個意識
見到有路就行唔會擰頭望鏡
同埋葵興啲路難行過上次天光道

唔洗

菊花可以休息一晚

凍到瞓左成日

Sam 換左張厚被 爽到

樓豬真係話走就走

我地繼續傾 幫大家集下氣
嚟緊邊個考車呀

嚟緊呢個星期考油塘
希望唔駛廷期

沙田9號 希望唔使延期

我都係

聽日有邊個考

遲你啲啲 希望捱到

你幾多號呀

啲啲咁囉

又考唔到咁點

又係沙田呀？

154係點?

見你個名
考牌官154又係點?

奪命甘依家唔係升左做一級官考大車咩?

有冇人考大車遇過白頭四眼DE1-52?
呢個真係正宗仆街
一上車就一隻腳棟起
一隻腳踩住brake
好似講撚到明俾你知佢落硬腳咁
然後問佢關唔關門好
佢又唔撚答
再問佢邊度做調頭
佢就發脾氣
痴撚線考官

發脾氣鬧你？

係呀

點鬧法，想知

佢話唔好問任何野
總之聽佢指示
如果佢冇指示
就自己決定
EQ咁低就咪做考牌官啦

一齊加油

4號沙田

有冇信心

有 上次係因為架電單車

行咩線啊

上次係多石 已經好容易

佢zip位？

係

咁俾人✅咗咩

太接近物體

真係可惜

但係你係有快期呀

巴打上次幾多號考

我第一次都未考

啱啱開始上了兩堂想問下有冇d控制速度技巧 成日一brake就停個cfu又冇乜耐性咁
利申：鴨駕自動貨van

老豆放棄左大家

是 佢兩個月後先返黎

嘩, 無上來幾日, 開到 7 了....
豆叔去左邊?

隻腳要輕輕踩囉. 就好似踩氣球咁..

我搵連登巴打排自私丙部
兩次考試中間淨係隔咗三星期

我屌油塘老母
今日少車 又路順

係cut線後轆hi到雙白 屌

但個輕踩感覺有d難捉 同埋其實係咪踩了一次油門 唔繼續踩住都會有動力

何文田豪宅地盤 40工人遭拖糧逾百萬 衝出馬路抗議
1小時前
何文田常盛街一個豪宅地盤，今日早上約9時，約40名地盤工人聲稱遭判頭拖欠薪金逾百萬元，未能聯絡上判頭追討，在地盤外一度走出馬路抗議。警員接報到場了解。

有冇人今日考何文田

今日學完第20節
個師傅開始訓教
都係屌下冇望鏡/打燈唔清晰/攞軚未夠靚
12月15考

Van棍 路試 係咪無快期
今日肥左
唔該

左邊後鏡佢見到
同我講hi中左

預延期啦

喂 你合格左唔好咁寸嘴

屌竟然有人認得
望鏡一定要望 冇望即肥
攞軚望遠啲就會入到靚彎 唔好望地下

btw,想知點樣打燈唔清晰

喂 我唔係上面個巴打 我打燈好清晰

sor

你理解為印油門/腳制會容易明啲

好似要清理傷口咁 印一印嗰制
而唔係一嘢踩落去

要控制好腳力 就控制得好嗰速度
要用陰力 唔好死力

可唔可以比佢tg我，我11月9肥自私丙，搵左兩個agent都未有聲氣

雙白轉單果下

咁我就抵死既 早兩秒轉左線去鯉魚門道

幾時先到我學車 好撚悶
睇睇下mini又好好睇
內籠啲制好正 可惜棍波小

下星期學返啦我 但香港地揸棍波好攰

上次call van仔 塞左係龍翔道
睇住個司機1波空波 上落
應該係

又停考就含撚了
唔知幾時先有期

唔好咁灰 上次wfh左兩個禮拜先停）好似係 要頂住呀

幾時重考

好彩考左 雖然肥
起碼唔駛又要改期比個仆街賺錢
不過應該出年先有得考快期了抖番個月先

考車真係好睇運
今次衰擰頭
下次又踩白界
下下次又比人dup停
次次僅衰一個大tick咁真係永世都考唔到

你剩番乙部唔怕啦
時間既問題姐
我合併真係想盡快考 太耐會生疏

自己張學牌1月就無 又要俾548買

我9號呀，頂住

之前第一，二，三波wfh左幾耐就停考路試？

我都係 屌

第一波好似即停因為我嗰陣比佢搞到postpone左

今個月嘅事

咁就真係唔抵
但乙部好似唔停考都要排到2月
都係要買

如果我考多次快期都係肥同可能都要買啦，3月31到期

好勁 丙部都排到
但疫情之下係比較難排既

我月頭肥丙部都打定輸數要下年先有期㗎啦
冇諗過咁快考到
仲要係朝早

不過你係好少數
好多人都屌緊話早知肥哂好過

依家停一停，又無快期抽，我應該合併都要出年頭先有得考了

搵左朱生 驚搵哂兩邊陣間兩邊都抽到要比兩邊錢

公務員2/12開始wfh

有無機 我都係9號

有

似終極撚狗，7號宣布9號停

唔會 8號宣布10號停

跳老舞帶動全民攬炒

除公共服務外wfh 運輸署算唔算公共服務

一定會嘅

今個星期考試，又來wfh, 睇來又要delay
DLLM

你一堂係45分鐘㗎可
我份人比較保守
如果係隔咗超過一星期冇揸會想學返最少四堂先考
雖然我都淨係得呢次經驗

我一堂係個半鐘 唔該哂你

停考係會順延定重新排過
7號考

唔轉師傅就ok
但轉師傅就要4-5堂

我合併快期會轉師傅

兩3個月後見

停考前抽中= 加入改期同學會

屌 星期三考 又停...

想問係咪會停考車？

有禮貌，但肥

咁寧願重開先抽中，
一定唔會比人改期
不過都要等佢抽控制唔到

運輸未講

運輸署點都會有通告架啦今晚應該

唔停考車都停counter，會順便講埋考車

我自己低能唔怪得佢嘅

210就係有禮貌但肥
好耐都無寫無tick，點知剔擰頭過左2/3寫左一大堆野

Same here dllmmmmmmmmmmm

+1

+2

星期三之後應該又可以改

我都好有禮貌

210：前面過咗黃線 然後喺適當位置做斜路停車開車

我：好呀 唔該 收到

我夠有禮貌但比佢ko左

搵左朱生不過我合併 （未夠7日 夠7日都停左鳥）
丙既話會比較難抽 你丙？

我星期五比埋我得唔得

樓主可以加埋我入個pin message

好多killer

唔係改期就唔會中210

210係邊個

肥左第幾次

收到風，考埋聽日就停

第一次考

咩風先
屌啦由年頭停考車 第一波到第四波 個個都話自己收到風 冇個信得過嘅

係。。
我成日疑住自己今次只差擰頭
但下次又可能擰頭無事又唔知衰乜/killer 之類
咁考法考10皮都唔夠

你個名

佢已經離開咗呢度

相認啦係地

俾我考埋第一次先停好冇

考埋就唔會停，回落哂

今日考完 肥咗丙部
入咗袋口位 減速轉彎
個官出聲叫我行快啲
喂大佬我又唔係收慢到準備停車
唉 考車真係好難捉摸

咁咪好囉 大家開心

最緊要唔好我抽到快期先停
咁就仲耐過抽唔到 又要驚又加入改期同學會

你俾咗錢抽啦？

睇pin

#1先岩

朱生抽到先比錢

所以我地咪係哂呢度
個官係咪趕住收工

我考中午時間 佢應該趕住去食飯
又行細圈又要人快

你同佢講 吹吹吹咁唔滿意 俾你渣

巴打你會唔係我下個掛

你邊度聽？
唔係考埋星期三先停咩？

流浮山刀手

咁考埋星期三又喺邊度聽返黎

其實真係好煩 運輸處乜都未講
成班恐懼撚 收風撚出哂嚟
然後又呻做乜咁快停考呀

又停？屌我已經停左一次
本身星期五考

你個名襯哂你

其實報左自動波私家車有無得轉貨棍
停過一次 如果再停想轉
還掂都要等...

真

原來咁撚多人俾佢肥呢樣

考車牌真係好黑暗

肥呢樣都幾撚on9
成程咩犯錯都無就話你擰唔夠
之後到下次你擰夠又唔知會唔會有咩黑仔野

過死車～佢一嘈我就亂
其實其他冇咩野

天光道

你話轉彎/燈口踩到白線/沖燈/有人沖出黎唔夠佢踩得快都無野好講
但擰頭好似雞蛋裡挑骨頭咁

點操都好，1st take 去到考緊張就真係好難做到哂

有冇大佬知28號pass趕唔趕得切換牌

d考官
最慘係一路順暢都肥
下次操更加熟但一路唔順暢咪又肥過

考車pass過格離po啦，呢度考車fail圍爐

唔好意思
祝各位Ching順順利利

恭喜

喺呢度po學到好多嘢
合格都要多謝咁多位Ching

冇睇po幾日，果d 175,305點知佢number

係咪覺得佢肥唔合理可以上訴？

黃紙左下角

加油

錢唔係問題，問題係等

係唔係考多幾次就比，佢運豬署有record

路fail, 佢寫踩停我，但冇同我講野，冇死火

可以拎report

agger
如果次次都咁手緊 次次做足本分都死 考10次50000$ 都pass唔到

你肥一part定肥2 part?

我就係一路順暢都肥

兩part
一黎就好緊張泊車扭過龍
丙部自覺超水準 但比人剔擰頭
既然衰合併梗係抽快期

一路順暢衰killer
下次好官但有死車

上次考沙駕
見到大直路又冇車
踩到50
見到前面轉黃燈
即刻踩到80衝左佢
然後比個官踩停
岩岩好停左係白線前面
停低果下吊得起極力子冇死到火
個官讚我反應快
最後個官比我pass
我係咪真係好-6

210真係大伏

你又210？

等停考啦你地

第一次培正全肥就係佢
不過我自己都太緊張伏衰曬既
最攞命係重考培正 又遇到佢係同一個場
師傅特登早到考場 教我等佢一出車 我先去俾信排隊
諗住4個官輪住翻黎 點都唔中佢啦
點解佢架車咁快翻黎 個時得翻我同另一個考生等緊
好彩上車個個係216成個人開心曬
禮貌好 把聲又好man 咁就pass左

渣到一半都冇 同你講 你個彎踩左線
個秒鐘 我心涼曬

佢無同我講邊個位無擰/擰唔夠
但過左2/3 係咁寫野 都知gg

師傅特登早到考場 教我等佢一出車 我先去俾信排隊

> 屌我一開門第1個排隊就奶左野

有冇咩tips泊車同三手掉頭都成日太快 好難控制 仲要兩堂只係出了十五分鐘街

中邊個考官

車慢軚快
用腳趾公去控brake 所以唔好著硬底鞋 你會冇咁易feel到

咁其他時間有咩做

1月尾先考係咪又準備延期唔駛考啦

香駕第一次pass有幾多人

我同男朋友要2 take.

實考到

聽日停 幾時先會抽到快期
8月考又比人改期 考完想抽快期一氣呵成又停考

巴打慘呀

仆街210 原本可以一勞永逸

9號都唔俾我考埋

停咗兩次啦 但係運輸署個網又未有出

我都收皮 屌我個學牌到期啦

應該陣間會出
上次9月頭？
真係好on9 要第三次先考到
好彩埋尾考到肥左又無得一氣呵成抽快期/抽到都要比人改

你係抽左快期？

但點解運吉個網仲未更新

係 同153巴打差唔多時間考

真係停

大家又要等過

本身抽左快期9號，重開後會優先希期定係要同所有人一齊重抽

有期

生疏左了到時 你地應該起碼2月先有得考
我都應該1月中先有得抽快期 2月先有得考

會比人改 9號都算頭個堆 預2月考番

垃圾政府

仲衰過重開後先抽 唉

筆試

懷住一絲希望佢係fake news
咁多波都未見過紙本通告咁on9

去外國考仲快

依家去到咩

我係咁refresh緊佢個最新消息

巴打等你消息 要做野

應該等林鄭見完記者 就會出

冇留意 佢一陣又出嚟9up?

9up ing

可能係香港考幾年都未考到
去左外國做野/讀書就考過

Same same

不過抽到仲慘，比人改埋期

打咗去問 佢話上面未有公布 最好睇返運輸署消息 同埋電視應該會公布

係都要等人今日學埋車又唔見多560$先公布咁撚on9

對上果次宣布停
都係成夜晚八點先同你講 後日停

下年5月考個啲係咪都會延期

唔關你事

到時無爆肺炎就無事

要安全 只有趁疫情穩定個時排快期 點都捱到10-14日

絲打，我上星期鴨駕都係216，佢真係超有禮貌同指示超清晰，我師傅惡過佢千倍，即時一啲都唔緊張，結果一take

你師傅是邊個？有無教到你野

我都鴨駕學緊

唉dllm 又停多次 又唔知等到幾撚時
又要調堂 考前又要補多幾堂 dllm

上次考沙駕
見到大直路又冇車
踩到50
見到前面轉黃燈
即刻踩到80衝左佢
然後比個官踩停
岩岩好停左係白線前面
停低果下吊得起極力子冇死到火
個官讚我反應快
最後個官比我pass
我係咪真係好-6

召喚lihkg所有學神/P牌巴絲(81)

#773 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

公平咩？

點解我唔係216係210

係咪吹水
咁樣我都pass啦

仲有停車點會係吊起極力子

似係吹水多
踩到80都已經肥啦 仲要想衝黃燈

劉sir
上咗佢八堂，俾佢屌左6堂
上咗兩堂開始懷疑人生，唔想學
最後死頂，去到第七堂第八堂佢開始同我傾偈
最後合格咗，先知原來佢九月退休，佢一考完俾咗張成績我，
就絕塵而去，有啲失落
btw, 我將長途駕駛換左三堂實習，再補多兩堂760
見多幾個師傅，學多咗好多嘢
Ching 加油

有時唔明啲師傅屌得咁大力係為乜

咁大壓力真係學到嘢咩

祝你下次遇到216

但係我老婆同我一齊考，佢個個阿Sir呵住教
結果肥晒，唔知點安慰佢

我好後悔無轉師傅 （比左租車錢）
咁撚惡 又鍾意屌人差/鈍
轉左會唔會都肥擰頭好難講
但上佢堂搞到好唔鐘意學車好驚學車 心諗我考黎雪 隨時成世都唔渣車都唔定 點解要受氣（受完都肥哂）

所以上星期五雖肥左但總算如期考到 真係鬆一口氣
因為唔駛改多次期又比多幾千蚊佢上多佢幾堂
可以轉師傅了

如果佢比你呀sir教，唔只肥哂，仲會抑鬱

外國唔係難d？

咁又唔係極端到呵住教

要取中間 認真得嚟唔好下下屌

比錢人抽快期安唔安全？如果自己抽mon實電腦有冇可能

應該冇得考 駕駛學院啲人打咗嚟同我講

or其他好官

（但仲要到時條路都好似今次咁無阻滯無廢老 踩停得切 燈口煞得切 都要肥 sad到）

153

岩呀，有耐性而又唔惡

睇地方
但唔會排咁耐先

冇計啦，性別定型
師傅見我係男人即時唔想理我啦

會唔會有直線唔洗踩線，加埋轉彎就得

見d女著裙多數pass

So sad
我個師傅唔屌人 我揸緊個陣我提你擰頭個啲 做錯就會小我兩句 唔識就問 唔問佢就assume你識

你個師傅是駕院定是街？
如果是街的有無contact?

鬼係 我睇親fb 啲1 take pass嘅相 唔見人着裙
好心啦咩年代呀

但報街d考官真係冇學院咁嚴？

駕駛考試服務
－－－－－－

所有原定安排在十二月二日至十二月十五日的駕駛考試服務（包括路試、駕駛筆試（甲部試）及的士筆試）將會暫停，直至另行公告。運輸署會在恢復駕駛考試服務後，個別通知受影響考生新訂的考試日期。

此外，運輸署轄下長沙灣駕駛考試排期事務處的櫃位服務、網上預約駕駛考試服務及重考生快期電話預約服務將由十二月二日至十二月十五日暫停，署方的駕駛考試排期服務（包括處理駕駛考試申請及駕駛考試延期申請）亦於同日開始暫停，直至另行公告。已透過網上或電話預約重考生快期的考生，請於繳費限期內前往指定的牌照事務處繳交有關費用。

但女考車一定唔會比男差

出去可能應變無咁叻
但考車小心翼翼就係皇道
d人話咩”人地女都1-2take pass你男2-3次都未考到”好on9

啲官輪流走架喎
街同駕都係個堆官

哭𠹌佐

美國，台灣，韓國

台灣要住半年番香港先可以dup印

屌

可能你有天份
我呢d無乜天份 對渣車無乜興趣 真係要搵個長氣但又唔惡既
唔長氣又唔識 惡又會無哂自信

最撚on9係我走去搵番個朋友3年前介紹（3年都變左老屎忽）
無走去搵個岩岩考完1 take pass po左fb話唔惡好有耐性既師傅

應該邊個國家都要住半年

我還可以啦
人夾人架姐呢啲 又要睇運

3年前學過棍波 最後個老師傳剩係同我去左一次天光道 其他時間都係區內兜
知肥硬之後慳番租車錢唔考（我話病，佢肯退番）
之後畢業又失業抽到石蔭又無學 等到搵到工又抽番石蔭 搵番個時個朋友極力推介既師傅 點知惡到仆街但又係執我擰頭
先發現根本市面上好多好師傅 只係比左租車錢唔願走 就肥左

又可以儲下錢再學車 一波N折

3個月考一次 無得趁仲係熟手個時考 又要操多一兩堂 考到幾時先pass

學車
熟手
準備考
停考
等考
開考
學車
熟手
準備考
停考
...loop

早知慳返啲錢係外國考 上興趣班咩家陣

重點係咁能貴
無打算出車真好似掉錢落海咁

教車師傅成最大贏家
仲要叫人排尾期

到時又第十波

喂 補唔補鐘呀
練熟啲手車 到時一話開考你都有準備

話咩拖拖下有排都未排到期
心諗，排快期搵人抽幾個月先抽到都仲快過你尾期，有乜成本

而且，既然重考生，疫情下既優勢就係可以等疫情一回落就排快期，一兩星期後考，就唔駛驚被改期。 尾期咁多個月後，點知會唔會又中

好彩我師傅冇咁濕鳩

keep住學一星期一堂啦
如果唔係突然開考，個個沖住約，師傅無時間比堂你呀

去到15 號咁16 號既仲學唔學車好，仆街政府

教車師傅又贏

所以寧願肥左等報快期都唔想改期

係啊 佢係不停寫野 寫到你勁緊張

唉 我個時第一次考 師傅都冇同我講係killer 第二次見到佢先講佢係killer 驚第一次影響我

都唔知寫乜柒
有冇咁多嘢寫

下個會更好 我個個moment 係咁祈禱求神etc

另一個考生 師傅車黎 遲過我到
我自己上去考場 快過佢 咁就gg左
衰比人踩/踩界都算
衰擰頭真係會諗如果第2個考官會唔會pass

寫野個時應該= 肥左了

216 仲要把聲已經好正好有哥哥既感覺

唔只要換完師傅有進步
考官好
仲要希望下次路況都好無死車無廢老
是但一樣unfavourable 就第3take見
第1take無壓力
第2take開始就有壓力驚會無限take

係鬼 我著爛牛都pass

係 啲人話肥左就會開簿mark野

第1次唔知

下次考如果見佢mark野就知肥能左了

我都未同師傅講 佢啱啱已經搵我取消啲堂佢

咁撚好

竟然唔呃鐘

我個個個時話有期先學番

第2日，又問我仲keep唔keep住學
我推左

佢可能想放假 wfh

絲打+2

運動褲好d
牛記好緊

原來我有朋友又係咁191考佢話係菇頭

啱啱肥咗丙 仲ff 自己可以停考前最後一日1 take pass

同慣左著咩褲就唔好考個時轉

加入快期大軍

快期都唔接單了 聽日開始停

加入我地啦老友 1take真係要靠啲彩數

喊出黎我都係衰係210度
一路都冇講野冇踩停我仲諗住冇死
一路𥄫張紙都冇嚴重
臨返駕院條路見佢拎張紙出黎寫野
個陣都唔realize有問題
直到睇到張黃紙先知佢肥我
又要課金

直頭係開開合合不停咁樣寫
但佢落車就有同我講個衰咩囉

佢好似都有同我講我冇擰頭

我喺常勝街嗰度已經俾佢講話我轉彎踩線

佢無同我講

仲要無死其實野先衰
死多個大剔都心甘情願d
下次又未必抽到石蔭咁好考 路況又未必咁好

我第二次考超級大壓力，因為重考一次又五千加上我有排快期同埋我本身師傅超級好，好唔想佢再失望

216 都有tick下既 但超少

係
第2次可能仲大壓力
希望換左師傅會搞得掂 呢個師傅伏到

第一次諗住扮乖，着到成個讀書人咁
第二次心諗做返最真實嘅自己，結果真係放鬆啲

肥咗咩？

最緊要着一套自己覺得最舒服嘅衫，同埋遇到好嘅考官

頂佢 假希望？

轉落斜路石鼓街嗰彎？

都係9up下 第一次個官其實幾好人 我浪費左

我勁好彩排期六日，快期中返培正如果學新一條路我應該死梗

同我一模一樣

210假希望

我嗰個師傅真係又風趣，又嚴緊，又會改變思路去理解我諗咩我最大嘅壓力係源自於唔想佢失望，加上唔想比多5000錢

咁凍仲短裙 凍到腳硬左就肥硬

轉彎位置唔正確同轉線冇睇交通情況

係呀，即時可以覺得返考場

仲提 9up姐唔使本

我都希望抽番中石蔭
根本同一個場好大機會成功

考培正210
喺最尾文福道左右兩邊都有死車

見到210條撚樣特登放隻腳喺腳制上面
屌即刻醒目仔時間 慢慢碌架車過去

最後冇事

有耐性而不惡係好緊要

但佢冇同你講衰咩？

轉彎位置好少嚴重

屌佢次次都大tick cut線

冇講呀diu

係啊 同埋考過個心理好好多愈戰愈勇

無

最後黃紙tick cut線無留意交通情況

我肯定冇一隻彎踩界
可能係旁邊有大車佢覺得我處理得唔好

可以專心去操擰頭個d
唔駛放咁多時間落路況

係 同埋pass左乙 唔使再諗咁多
第一次自己係考車淆到震

我仲要考番乙不過丙部太少快期，合併易抽

石鼓街只係路線中段咋喎 有排先到考場

合格咗有張野俾我寫comment
我係咁讚佢

216 都係 佢一放 我就即踩停/慢行醒目仔時間

係 佢好有耐性
加上我個人又會諗多好多野 佢成日提我翻去正軌

頂 百搭

我考第二路況多好多丫伯係街行黎行去 又勁多死車

係 你叫我點再考 佢出曬聲咁樣

私人師博？有無得介紹
mark左幾個 唔知邊個接到快期

210專tick人呢個

我冇寫到 唔係真係寫埋佢做 哥哥既感覺

但對個場熟左就會ok
去第2個場 路況又差左就會好驚

我俾佢tick左幾個嚴重
個下話我踩線都冇咩心機再考
個人係咁亂諗

我寧願比佢tick幾個嚴重
今次tick一個
下次又tick一個
咁永世都考唔到

考第二個場真係會灰
排快期仲要改路線 要狂煲YouTube
抽翻培正 我開心到想笑

thanks 絲打

等等先 咩下次俾佢tick
都唔會再遇到佢 集氣216

係呀 得咁少時間仲要adapt過新場好難搞

or 其他好官
仲要路況好

我個時勁驚中忠義街 排到快期個一星期真係緊張到巔

運輸署調整服務 駕駛考試暫停

運輸署明日起調整服務，牌照事務處會暫停即時申請的櫃位服務，但會繼續處理已在網上登記預約的櫃位服務，及經投遞箱、郵寄或網上遞交的申請。

所有原定安排在明日至本月15日的駕駛考試，包括路試和筆試都會暫停，直至另行通知。運輸署會在恢復駕駛考試服務後，個別通知受影響考生新訂的考試日期。駕駛考試排期事務處的櫃位服務、網上預約駕駛考試及重考生快期電話預約服務，將亦會在明日至本月15日暫停。

希望我都抽番原本個場

運輸署過去曾舉辦過優質駕駛導師培訓課程，吸引了300名有數十年教車經驗的教車師傅報讀，運輸署的考牌官在課程中披露，近年考生有常犯六大「必肥」嚴重駕駛錯誤，其中七成「肥佬」的原因是「冇擰頭」，即轉線及爬頭前沒有轉頭看清楚路面情況。師傅教學生的口訣是「擰頭擰得多，考完笑呵呵，擰頭擰得少，考完嘴藐藐

最閉有擰都當無呢

培正其實都好難路況好
同埋我考前 我師傅佢渣 帶我兜左一轉考試路線上文福道
其間好似唸咒語咁樣不停講「前面有死車，打燈擰頭...banana」
我就上曬腦 點知考個時d車況冇乜點變
好似佢係耳邊陪住我咁

我用smartxx個間 但好似有位連登巴打都有抽
個個抽快期朱sir超慢

個師傅無同我兜一轉
應該兜我去睇睇提醒邊d位係擰頭黑點囉

想問如果報左1A 想轉貨棍既話要點做
本身8月考停到12月4考而家又停
灰到想轉貨棍
同想問同自動波差得遠唔遠

自摸師都係朱生抽 抽左幾日就有

係啊 同埋兜一轉 你都係10-20分鐘後 好多放一日既死車 你預先知曬係乜位 會好好多

俾左一星期佢 日日都話就快有

佢就係無兜
雖然我都唔知擰頭點死法

可唔可以同時搵兩間？

210真係傷左我地既心

我搵左 但好博
如果2間中左 你要俾2家茶禮
但我學牌就快過期 所以我個時博左2間

唔係應該一間中左就另一間會抽唔到？

我都想問求解答

我今日好成功地係210 手上 pass 左呀

純粹睇你點睇極力子同波棍
有冇得約堂棍van試下先決定,咁做就最好

勁

咁我諗作再派比我係3月考 而家轉棍van排到6月
咁我要點先轉到考棍van

你咩結論 兩個人嚟

唔該加返185條仆街

朱生500$
smart只係400$

如果只會得一間中咁應該兩邊都抽鬥快

我落車果時都以為自己衰左
因為考考下果時佢講左句 有車喎 我無理 繼續keep 住係咁擰頭 狂左右望
最後成功！！！

見到上面巴打呢句

玩鳩咩 渣到50up佢已經會剔你超速

呢個你要問師傅我唔識

講吓咩事呃水吹

乜鬼 有絲打搵朱生 同朱生等於sxxxx關係係邊

本身7號考學牌月尾到期
係咪要等佢開返櫃位先可以續㗎？可唔可以寄form

我自己睇多次都笑左
我睇左自摸師做醒目師

咁樣轉好似係排尾期
因為van同私 兩條隊嚟

記得考筆試前有職員會問係咪唔轉車型

好似預約/郵寄
等左成年咁癲...

我會等佢寄新排期信俾我先

我知 但我已經考哂筆試本身12月4考路試 但又停左又要等3個月 所以想轉棍van

我2 take pass都續左一次
2月改左一次去5月 5月肥左 10月學牌過 11月尾先第二次

你今日唔排期你要等佢重開喎

咁搵哂咁多間都無死

上星期唔知咩事下大剔左我44 未能使用合適波檔
條友全程無點mark野 帶耳機 臨到尾見佢寫左兩筆 中間又咩事都無就諗住實得 點知成份野得3定4個老是常出現既細剔外 就得呢個大剔
利申返 全程都2/3波行 應該一半一半
係有段仔塞車用一波吊極力子行左陣

因為佢第一take操熟左培正

笑𠹌左

同210 一樣
成程無乜tick
整個大tick就收工

買對白飯魚試吓 其他時間練習泊車

絲打係幾時抽？見smartet個fb4個月無update
係味執左

呢d臭閪黎 我手車順到無得再順已經 沙駕幾個師傅都話得既時候 俾呢條撚屌肥撚左真係好撚想屌撚柒佢

死得不明不白好撚嬲
仲要唔知下次仲發唔發揮到咁好+ 咁有運

多謝解答

睇黎要bin c bin到我pass

好似得學車王要比定錢

所以見到有人話未練好有啲驚之類既野
第1 take俾人亂鳩咁肥既我心諗運氣夠好考官賭嬴馬嬴波犯大錯都照PASS

第1take 如果手車一般，要強運+好官
否則就要手車無敵先pass到killer

果日行多石 除左出火炭個彎位塞一塞 全程都幾爽
你話唔望鏡 唔打燈 無擰頭肥左就抵死無得賴
未能使用合適波檔真係你講晒
應該係渣車果個決定行咩波 竟然係個乘客要話事你行咩波 cls天方夜譚

快期王唔知好唔好wor
諗緊用唔用埋醒目師
佢話太多人排緊唔想加長條隊，所以無update fb/ig

我都比人停架話我放流料

搵埋快期王算，不過要等佢覆

我星期六都係

一take

嗰個就係我

你pass唔代表好官大把人比佢肥

搵定啦
重開後先排就排隊尾

me2

1 take !!!!

己搵醒目同朱生 廢事重開後己經好多人係民一個月內排哂隊 有排都未論到我

證明我手車無敵 仲開心

ok你可以加入車手po

屌 1月頭考
應唔應該繼續操車？

新po留名
咁多153考生
我都係 佢有哼歌啊

岩岩搵左醒目師排期

幾時先有得考

原本你幾時話

我要抽快期

又係191

摩根你棍VAN?

廢牌都肥哂

我都係
agent叫人唔好同時抽兩間廢事有爭議

今日公佈停考車
今晚要學車 想取消都唔比
真係爭我1000開飯咩

含佢算

仲分到心望佢隻腳我考果陣勁專注做自己野

岩岩考忠義街pass左 棍van
3手掉頭入錯波 仲要架車郁左少少
個阿sir都無肥我

一個星期背新路 一定好驚

又多個馬路炸彈

我10月尾搵佢抽架 11月頭抽到

冇錯熟到背到滾瓜爛熟

原來係咁早知我就抽多幾間

抽兩間算

佢會叫你cancel左其他agent理得佢

係囉
依家又停 衰一衰擰頭就真係唔知幾時先考到牌 第2次隨時又唔知衰乜

佢話條隊長所以之前無宣傳

培正令我成長

真係首先要搵到好師傅
好似我個個咁就仆得街
跟佢上足十幾堂都唔比期我臨考先上
仲要第1次考 咁唔肥都難

如果我第一次石蔭210 第2次培正 就仆得街

[b新場[/b]兩堂死硬

唉，肥佬真係夜長夢多，仲要又停 要出年先有得考原本仲想今個月考多次改完期又停快期 好消磨意志

抽中培正要搵你個cfu

同真係要問定接期既cfu比到幾多堂先confirm搵
停完又比第1take格左兩個幾月，兩堂真係徙氣

幾易但中killer都無用
寧願第一tick難d既然都肥
第2tick易d

今日終於pass咗
利申：考車前個份緊張真係好難頂

181 真係正仆街

岩呀，兩樣一齊問 考期接唔接到+ 會唔會比到4堂
不過依家停左，起碼都等5-6星期先有得排，排得黎都距離依家8星期， 好漫長 搵其他野做下先

我就係咁肥左泊位，第1次考淆到仆街

最後肥左擰頭
下次真係應該開window
伸到個頭就黎出左去咁實唔肥（但可能就分散左注意力其他奶野

但依家停左呢

一定會不過之前停左3個半月無學一堂都catch up番 雖然都肥

我5月油塘肥左一次 前排心血來潮想快啲搞掂 搵人排快期 琴日考天光道pass左 所以如果你本身正正常常既話 有10日左右攞返手感就得 btw 都要有個好師傅先得

好師傅真係最關鍵
今次衰都係比個師傅玩死
最後6日上一堂

我個師傅都呢到啲巴打介紹 我距離考試得返10日 佢比到7堂我上 上堂又唔會落腳踩你 比你自己摸熟架車 雖然考之前仲比佢屌緊 但考完pass左真係好多謝佢

肥擰頭好唔抵亦係好主觀 好似無野肥到就雞蛋裡挑骨頭咁

真係最緊要臨考個幾日

我未睇過其他路 但我係大膽左既

同埋我自己中意一次過上2個鐘頭3個字 咁樣好似多啲時間咁

不過要比多280

好過要重考比多幾千

咁又係
衰擰頭要比幾千真係灰機
只係重考泊車都好好多

仆街師傅唔比我停 要我一個星期學一次
放假對住個廢柴真係心情好撚曳
最近幾次都訓教
泊完車一出去講去左去右就開始訓
成日講啲無聊野影響我就屈我接近物體
上youtube學仲好過佢

試過一次咁樣上 落堂隻腳勁攰

我考果時係慢慢做同做得大動作啲 過左佢會望左鏡 不過都好睇考牌官 我咁岩呢個好好人

但我覺得咁樣學到既野會多啲 咪當練下腳力 吊極力子都冇咁易攰

係，主要係睇個考官有d擰到盡哂都肥

有冇咁多位要吊極力子
攞左磨擦點比油提高踩盡轉二波
對腳就要走嫁啦
又唔係塞車
用二波做唔會好啲咩

其實冇架 不過練多啲又冇壞既

停考之後嗰post又靜咗

同埋樓豬走左

頹撚左 上次延期又係咁 幾個月冇理任何學車嘅野

我呢幾個月都有keep住背下泊位調頭開車個d
最後都係肥撚哂真係好on9
改完期又肥又要等重開

唉 fuck my life 2020

諗住2020 8月開始考第1take、加埋快期 就算考3次都夠 點都pass到
點知2020考得一次肥左就要2021

me too

我3月31 第2次都考唔到就要續了

可能下個月先有得抽啦

但你排到期未？

唔止考車 好多野都打斷哂

未夠7日

排到仲死啦 改硬期

我諗住郵寄會慢 太早寄
遲一個月寄都得

負能量post

仲要好忙 冇得頹落去
又要死去做野先

等 寂寞到夜深
等學車 下年先學 等到發毛

生疏《又肥

無旅行 無車考

2020年終極撚狗

我2月到期

味係 雖然都係肥
但on9先會keep住學

肥都唔緊要
最怕改期改到學多無數堂都係肥

esp第1次考 就算上100堂都會緊張 上咁多堂肥好唔抵 彩佢地都傻 最多肥左重考快期
講到keep住學就一定pass

我如果考3次都未pass到就兩皮了

駕院只係最入門plan , 唔補鐘我考左2次都2萬了🙈

駕院又唔係特別易pass
但貴咁多

過10k啦
考多次應該共15k啦
屌第1次考上9+5堂都fail哂 下次預上多4堂又要4.7k

上14堂但臨考一星期上一堂 好on9(雖然可能點都係肥擰頭，而乙部唔pass好過pass

我係覺得第1次丙預左肥（只肥擰頭比我想像中好 但下次又重頭由0開始 無人寫到包單我要考幾多次）係乙驚到泊位食左屎有d意外，但變相易排到快期係好事

但我覺得
eg上15堂 考一次 fail
上多5堂 2 take pass
咁樣上廿堂pass既機會會大過上25堂考一次pass
根本第一次係會好緊張
比你上100堂都會好緊張
第1次慳得就慳攞個經驗好過 唔係改期我應該都上少一堂

香港考車多多錢都唔夠
無運起上來

好似我咁上14堂肥 咪仲貴

根本比昆左 成3個月前就開始學 一星期都學唔到一堂 最後一星期學得1堂
真係醒水了 下次一定要搵個比我迫埋考前幾日密集到上既（不過快期點都係要密集

轉彎開停車無肥望鏡
係肥cut線

如果考幾次都考唔到
就真係兩難
考落去又徙錢
唔考又之前既錢浪費左

係 就算話突然復考學唔切肥硬
但點都考左先 都賺左經驗 下次就會定d

d師傅係咁叫人keep住學
keep住學又唔會寫包單pass到
你話合格率75%就話
香港考車咁難合格

係咪一切都係感覺
我仲未開始學車

係，要自己掌握

不過考車比人tick輕微位置不正確就預左

我成日覺得d人話咩女人都pass到男人唔pass好柒
明明都唔係咁
渣車可能男人有天份
但考車都唔係考渣車 考小心 女人比男人更小心

用一個圈去判你生死

我都係 前兩個幾月學 兩星期一堂
最後三堂一星期一堂
隔太耐真係唔係幾好 仲要九龍塘上落車 學石蔭
一堂揸唔到幾次考試路線
最後三堂我同師傅反映先改晒葵興上落車 同埋加多堂
咁先好啲

咁好人肯比你唔渣公路

我好似學左8堂
渣左7程公路
尾2個堂仲話要來回，我趕時間入屯門 叫佢葵興掉低我 先唔駛來回
尾個堂佢有學生接住操石蔭先比我葵興上

自己整啦
我on996月學4月就整左
希望唔駛3rd take 否則應該要續牌

所以真心無乜意欲渣 養唔起 又塞 又唔係警覺性好個d
只想考個牌雪不時之需

農場道

不過快期無得咁嫌三嫌四有師傅比到4堂就算

好多人話唔渣下公路第時點敢渣車
屌 咁我依家肥左係咪可以渣車呀 想考牌姐

咪係

正如dse補習班都唔會教唔考既野啦

同埋根本我覺得應該如果肥一個半個tick既應該係要上多個駕駛改進課程就當pass 唔係咁就要retake囉
條隊搞到咁長 外國難考但人手夠 好快retake 你做唔到比人短時間內retake但又咁難考

公路任渣

私人師傅就係會食左d渣公路時間 一程20分鐘
真係要搵d唔駛人渣公路既

btw九龍塘渣去何文田好近
渣石蔭真係徙好多時間

我初時覺得無乜野
揸公路我又好夠膽揸無難度
師傅都話我揸好好(公路)
過多幾堂發現唔對路 來回無咗三四十分鐘
石蔭燈位又多又停得耐
最記得有次揸兩次1線 揸一次2線已經要返歸
仲有三堂就考都揸唔好 先至同師傅講 佢先話我可以一早開聲要求

要唔係學禁時間先行得
石蔭咁遠 要人渣去 真心on9
的士線大斜路都係無學過
不過抽中1線 無乜死車無乜行人 但都肥

培正好似難忠義好多
石蔭就衰太遠渣過去浪費時間

不過我寧願考多次石蔭慳番d時間唔駛adapt

係 但你最後都考到

我行得一程公路 但都唔好得幾多 好多時都係渣兩3個圈就走 佢仲要答9就回程落葵興

個時佢屌我渣公路唔掂 去到九龍塘唔曉泊右位
心諗 考試渣乜公路 泊乜右位
趕時間接下一個學生就係咁叫我踩油
我躁到踢垃圾筒
之後就好想轉師傅 唔係租車錢一早轉左
真係唔駛2度改期比錢佢賺真係鬆一口氣

其他兩條線我無睇過唔清楚
石蔭本身自己揸覺得唔算太大難度
係要小心路人走出馬路呢下真係比較多 會有突發野 (我考時就撞正)
仲要我師傅好正規 無俾我揸過禁區(我見好多學車都直接揸禁區)
2線唔揸禁區係要兜一段路避開 晒唔少時間
同埋到考試時先自己第一次揸禁區路段 難度又高啲

Exac7ly

係囉 考試唔駛揸公路掂啊 最緊要考試掂
我師傅無乜野嘅 我覺得佢唔算教得好 又唔算差
最少態度可以 只係覺得佢教得比較少 同只係教到啱啱好
所以我話覺得有一半野係自己係yt學返來或睇yt先知道
psss咗佢都同我講最緊要pass攞到牌啫
之後真係想揸得好有牌慢慢揸自然得

我個師傅又係咁講 臨考個日講呢啲
話之後平平地出部車 周圍兜下 唔好驚行錯路
講到我以為自己已經有牌咁

係囉
有幾多人真係渣公路掂丫
佢係咁屌我渣公路慢吞吞 慢慢望鏡望盲回唔cut就cut唔到
on9屌到我鬼咁慶
真係應該蝕2000$ 換師傅

我就算2take pass都要15k 第1take學成14堂都肥 好彩無改上改 如果唔係2-3月 學成18-19 堂咁肥 仲on9

係呀
我學車個時 師傅都話我如果肥 一係燈口 一係行人 無其他
無話我擰頭有問題
點知衰擰頭 我諗killer太嚴+ 佢教個時執得我唔夠緊 偏偏killer好睇呢樣

咁趁仲後生點都好過40歲先黎學

前幾年未番工又無錢

熟哂都肥
有乜用 寧願一個月前開始密集 剩係學10堂

唯有希望下一次擰頭pass番+唔好衰其他野

好仆街 謀取暴利

d fd 14堂棍/自1take pass但係考前先密集上
差好遠

我有

都肥

搵水魚

諗多左秒就bye bye左 仲要唔係肥太接近物體 轉彎錯誤 擰頭個堆 我基本功真係ok

唔止 我google map逐條路線睇

用一個圈判斷
排幾個月 比幾千蚊
咁難考
壓力真係好大

竟然認得你

欲要攞P
必先自宮

無車，無諗住渣車，只係想考黎擺

可能因為我太靚

唔係停咗咩
我仲未去攞牌
網上預約嗎 點解咁快嘅?

如果咁樣就算了
因為要同老細請假
搞完攞唔到又要再請假搞就死
反正我都唔急住要揸

唔急就入箱 但入箱都要辦公時間

咁麻煩 係咪暫停兩星期後開返就可以去搞
咁我等兩星期後算數

我覺得未必開得返 就算我要考都咁話 你放飯去/搵人幫你入箱啦 唔係有排都未有

咁都係 好過無了期咁等
係咪網上dl form填咗入箱
個牌照佢會寄返俾我?

唔想夜長夢多
想快d完成左件事佢
拖拖下唔好彩肥完一次又肥第2次既話洗好多錢又會灰心

鳩估1月4開番考
1月18先開番counter/ 快期
過年前岩岩好比我考埋快期（最緊要唔好抽到初幾，d師傅要放假未必肯教）

大家建唔建議我轉棍van
本身係自私 停左兩次了

未 8月停左次 本身聽日考又停 灰左

入箱既話
身份證副本
3個月內住址證明
申請表
黃紙
支票90蚊

係咪只係呢5樣野就ok?

其實點解考石蔭要九龍塘上車？

210

平時行路想轉線/轉彎嘅話
巴打都可以練下擰頭
睇下後面有冇人先cut

唔知啊 師傅話邊就邊
第一堂都靜係係九龍塘兜
不過我見好多網友都係咁

你自動都舞唔掂點會覺得棍波舞得掂
多左野做 複雜左
易肥

方便班仆街攞車同等下個學生

對眼望遠啲就會易轉彎
因為你對眼望都夠遠 夠正中嘅話
你嗰腦就會拎嗰中間點嚟當reference point
加上地下嘅線/彎位會喺視覺兩側

咁你轉彎嗰陣就會識得去扭軚去入返正中間

所以如果轉彎望地下一定死

比錢佢但要就埋佢

抽快期係咪要指定某d weekdays

想抽番原本個場因為

其實你pass我都真心恭喜你
你係咁句句都單單打打做乜鳩
講210 killer你就係咁話我210pass牙佢好人黎
仲講埋行路學cut線呢d on9野
渣你個車啦去

衰d講句，其實你係咪現實生活太失敗要不停強調自己係killer手上1take pass攞存在感

學緊車嘅我睇到呢段終生受用

好似揸幾樣野 還掂都要等...

停左兩次又要等到唔知幾時考了
咩係1819牌

唔明 有得指定場架咩 唔係去到運吉俾錢先知？

中型貨車個啲
我都建議考左1a先
你重新報過咪又係無了期咁等

我想

stream

7座